千奇百趣有個旁白D發音好撚煩

懶係唔知點咁
唔知佢想點

係

好浮誇好造作

扮周星馳
好似係

人地想靜靜地睇小儀都唔得

小儀正呀

kelly好撚正

整衰成個節目

成日睇緊女聽到佢把聲都打個突